發現好多人開始將個波射比其他人

有人開post想將所有責任推落何妖到
將鄉黑事件推到何妖到 話係佢自把自為
請大家唔好比其他人混淆視聽！
何妖呢隻狗遲早比人清算
大家要對準政權！
唔好比機會人地將個責任射晒落隻何妖到

何君妖ge回應真係十分之奇怪

可以睇話留言 好撚多人都話隻一狗係唔知情
屌你老母 真係司馬昭之心

仲想將班前線狗變做無辜

推！

推